急要幫手！英文6分半完整版S小姐發言同我Tweet到全球都知！

全部PLATFORM 上晒，需要大家幫手
6分半鐘完整發言已附上英文字幕即刻發放, 大家同我推爆佢,
全球關注, 制裁香港警隊

Twitter:

Facebook:

Instagram:

YouTube:

Reddit:

仲有，我地仲翻譯緊其他外語，將會盡快發放，幫忙各位連登仔幫手廣傳！

大家可以留意住我地既Social media 既動向，Telegram Channel 現已啟用，多謝各位

呢個仲要係中英文完整版本
推

推

Tweet

推 up

推爆佢!!!!!!!!!!!

Push

推推推

再推

香港人，反抗！

push

推啊

推呀

Retweeted

佢自己澄清咗係葵涌警署比人性暴力對待，唔喺係新屋嶺到比人性侵...
再睇定d先推上國際啦，佢有d奇怪咁

我地出Post係KC Police Station

我見到，但S小姐係段片入面無講到KC police station呢d字眼，全部都係講新屋嶺
今朝就即刻出post咁講，所以我先話睇定d先推出國際姐

香港人，反抗

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得13人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

推，恐怖份子一定要被世界審判

無問題

okok pish pish

非常認同 睇定d先
好撚鬼

岩岩RETWEET